小豬去左邊

曾經風靡一時， 大部份粵港澳台既少女都為佢死心，有「亞洲舞王」 之稱既 羅志祥去左邊

靜係見到佢得番娛樂百份百個節目做主持，後輩既蕭敬騰都後來居上 上得岸咁濟

利申：非小豬fans , 覺得佢唔配有亞洲舞王既名架

樓主應該坐左好耐，宜家都仲好撚紅

下 認真呢？

邊撚個小豬

係美國踢緊波

咁都唔識？ 佢好紅架喎

不用分那麼細

呢你老母

芝加哥火焰

踢美職呀

小豬： 終於可以一展所長

依家先係佢真正巔峰喎